728星期日有冇遊行㗎？？

好似冇乜人講
728係有冇遊行/集會㗎？

有
追究上環黑警開槍暴行
遮打花園行去中山紀念公園

推